*1. kontrolni bod*

Bussiness operace: Pridani recenze uzivatelem
- hledam uzivatele (kontrola ze existuje)
- hledam anime (kontrola ze existuje)
- hledam recenzi, ktery ma za autora daneho uzivatele a patri danemu anime (kontrola ze neexistuje)
- pridam recenzi do databaze
- update poctu recenzi daneho anime
- update celkoveho hodnoceni daneho anime

Komplexni dotaz: 
- Pro kazde studio najdi vsechny anime s prumernym hodnocenim minimalne (parametr).
